TL 新歌 DELAY NO MORE 快d聽 好撚正

lm

Bot!

真心 幾正

期待新MV

真 比起佢開頭d垃圾真係幾正 比6.8分

舊歌黎=.=

仲新歌？ 我2019 年都聽左成萬次

買左碟啦

講真條友係咪弱智？
比佢撚到 成半年前

新?

支持

支持樓主發表高質內容

聽2次，Thais

好耐啦 我都聽左幾百次

成首都唔知唱乜

唔識英文就讀多d書

歧視我呢啲新移民? 大家中國人

人哋出咗新歌到第二隻碟囉喎你會唔會遲啲

Real

巴打坐左幾耐

我好膚淺 有tl就正皮支持

多謝

6年